在转移了注意力之后，XENONnT的研究人员现在正在梳理核后坐力的数据，希望能发现真正的核反应。 一项新的暗物质实验推翻了早期关于新粒子的暗示，Emily Conover, 2022年7月22日，科学新闻 
 来自凤尾鱼、沙丁鱼、鲭鱼、鲱鱼和其他小型饲料鱼类的鱼粉和鱼油占大多数鲑鱼饲料的25%到30%。 道格拉斯·弗兰兹和凯瑟琳·柯林斯| 2022年7月21日|时间 
 这些神话是一个大问题，因为它们是在转移注意力。 为什么我们天生就相信SEO神话(以及如何发现它们! 
 在这一点上，把RT作为威权主义虚假信息的来源是一种转移注意力的方法。 我是前俄罗斯电视主持人。 福克斯新闻模仿国家电视台。 Liz Wahl | 2022年2月27日|每日野兽 
 我认为户外运动的情况可能会转移人们的注意力。 的帮助! 我的伴侣和我不爱同样的户外运动。 |智慧| 2022年2月5日|外部在线 
 科尼格对这通电话大加渲染，把它框定为一个巨大的转移注意力的话题。 关于“连环”的独家报道:理解妮莎的电话，亚洲的信件，和我们的痴迷|Emily Shire | 2014年12月11日|DAILY BEAST 
 然而，麦凯恩的助手布莱恩·罗杰斯(Brian Rogers)反驳了UANI，称tinb与伊朗的联系是“转移注意力”。 麦凯恩帮助伊朗的商业伙伴|本·雅各布斯| 2014年11月13日 
 这很容易被误认为是许多英国酒店早餐菜单上的熏鲱鱼。 维多利亚女王的秘密苏格兰性爱城堡|克莱夫·欧文| 2014年8月17日 
 赫林说:“最近所有的恶名都是对我们正在做自己喜欢的事情这个事实的额外奖励。” 未来群岛乐队主唱塞缪尔·t·赫林讲述他们成为莱特曼和病毒式明星的11年旅程|马洛·斯特恩| 2014年4月3日|每日野兽 
 “我觉得很多人都错过了它，”赫林沮丧地说。 未来群岛乐队主唱塞缪尔·t·赫林讲述他们成为莱特曼和病毒式明星的11年旅程|马洛·斯特恩| 2014年4月3日|每日野兽 
 在其他季节也有其他种类的鱼，但当时是鲱鱼的季节。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 你看，他忘记了他有一种不同寻常的体质和挪威鲱鱼的气质。 涂料| Sax侯麦 
 法官询问，这是否是原告的唯一目的，或者这不是用小鱼饵来钓鲱鱼吗? 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 有一个广泛的鲭鱼和鲱鱼渔业，和汽车工程工程。 大英百科全书，第11版，第4卷，第3部分|各种 
 但我们必须讨论的不是急于避开听众的狡猾的政治家，而是早餐桌上的话题。 东安格里亚大学| J。 尤因里奇